［報情況區］ cwb人向緊灣仔方向行。

想大家幫手係到報情況通知現場手足！！
現場有時留意唔到咁多

啱啱好混亂，大家都唔知想點

記住fect check
以免造成混亂

推推推推推

推

幫手推呀

一個都不能少

黑警屌你老母

時代革命

CWB而家咩情況...

大部分去灣仔方向行。

依家行到去金鐘

喂 人呢

新力軍係咪應該諗計包抄？

[728] 需要地方落腳嘅手足入黎!!

快手啦

Be water